三峽大壩冧嘅話 我直播入元朗屌牛

絕不走素

lm

點解油唐紀律部隊宿舍 市民被殺後俾黑警掟落樓單野沉得咁快

lm
冧左一提開po提你

驚閪

想睇牛屌你多d

袓國咁強大 點會霖
你地唔好係到造謠

喂大佬牛牛無辜架係都屌鄉黑啦

LM

樓主係中意屌動物

世事被你看透了

唔冧既話 屌羊?

留名睇走數

我覺得要搵左壽球先

直播入元朗屌牛定係入元朗直播屌牛？
爭好遠喎ching

Lm

咁我搵個繡球同你沖喜下啦

流浮山刀手到嗰日就會冧

你屌完我即食牛歡喜刺身！

一個比一個重口味

核彈推上國際